[草帽一伙終於齊數出埸！] 海賊王 989話 情報

989話標題：不覺得會輸（或譯為勝券在握）

3個醉醺醺的numbers登場。
大媽說他們是從龐克哈薩德買來的古代巨人族的失敗品。
甚平和羅賓合力把大媽打到外面。
路飛試圖去屋頂與凱多戰鬥，但被king和queen阻止。
草帽一伙氣勢十足齊數地登場。

回顧：
ph島出現的冰封巨人和巨大頭骨。尾田的伏筆該收的基本都會收

推

知你好熱心，但P牌POST，推唔到

咁你幫手推啦...

古代巨人族其實即係奧茲嗰一族，生命卡有提過

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

最尾草帽一伙氣勢十足齊數登場, 即係山治打King又打唔成or打輸

Queen 打路飛
山治+ 卓洛打King

齊數登場(山治死左唔計)

甚平打走大妳

媽

姐係山治唔會同king 打啦？（希望我炒車）
都估到尾田唔會咁好死

德島之後終於有對位戰
不過路飛都係要run please一陣先開到拖

King 阻止路飛
姐係山治又柒

第二次更新

情報師更新了一句話【山治應該是被打倒在地了吧，還好穿了戰鬥服身體應該沒事（該情報來自陽光下的咪西，論壇情報蒐集師都下線了，無人研究覈實）】

冇死到當贏左

屌尾田老母不如寫死山治算啦

即係啲numbers= 失敗實驗品？

草帽團係咪得卓洛未打過大媽

御田死個陣 貓狗唔係比Numbers捉住左咩逃走個陣
而家又話係德島買返黎既失敗 時間順序好亂
定係捉貓狗個隻巨人唔係numbers

點解同英文版唔同

屌早兩日見到啲未確認情報話草帽全船，除咗契仔同山治唔見人之外，一齊打bigmom
我仲好期待契仔山治聯手打K/Q 我仲未放棄呢個願望㗎

英文版邊度唔同⋯大體上一樣

係喎⋯⋯

仲有山治 山治整蛋糕比佢
唔通你女朋友整蛋糕比你食 會變為打你咩？

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

屌 尾田應該又畫柒山治

Sanji is just fine
尾田已經好比面啦,起碼無咩傷仲可以打,本身預佢就咁退場

第三次更新

豹爺台詞（本話標題出處）：但是為什麼呢 我不覺得我們會輸！！

山治係咪已經淪為one piece版六車拳西

兩年後山治有冇一場正式戰鬥？

點解山治又靚仔 又識煮野食 要搞到佢咁柒
佢係咪溝左尾田條女 尾田要咁對佢

兩後魚人島之後係咪未試過草帽團大合照
始終最鐘意都係草帽團羅同基德雖然型 但無個種感覺
次次大集合都型到仆街
一集合就知凱多準備仆街啦

計埋什平 就只得魚人島

carrot 兔女無份

兔女應該有份係張圖到

睇左圖
型到癲
什平 路飛 卓洛企最前
什平同羅賓撚狗咁撚大媽

山治已經係邊位企

依家知邊個係3巨頭啦

好彩路飛、契仔都有傷

如果唔係山治真係好柒

甚平零傷 仲要打大媽

咁甚平七武海，山治

傷左個三個算係三巨頭
甚平當參謀

骨仔單挑大媽
娜美雷擊大媽
烏神總會大逆轉果時出黎
甚平同羅賓今集零傷撚大媽

咁計番山治係咪同喬巴同級？
一陣喬巴變大同jack鬥大力
山治可以正正經經番去廚房 等團員番黎開餐
慶功都唔好出黎 係後爛食啦

路飛=王
索，三，甚=三巨頭

甚平同羅賓企係同一行

山治打king受傷有咩咁柒
契仔路飛清雜卒都傷

不過企路飛左右冇佢份都知咩事

Luffy 同 幹部 啊普打完，卓洛就同能力者手下打

山治一來就挑king機

得山治成面血

熱身炸 而家

俾佢威一次啦 次次威一集又收皮

唔通要山治無損秒king先叫正常咩，路飛打卡二都就死咁啦，仲要鎖血先贏，根本為笑而笑

大媽俾羅賓當波咁掉？

羅賓個造型好靚

成功救關鍵人物桃子輕傷有交代

對明哥先叫柒

什平出力 羅賓輔助

甚平加羅賓可以撚爆四王
洗唔洗弱化到咁
同凱多打到風雲變色，依家咁樣俾人撚

只係覺得尾田玩佢
靚靚仔仔擺完Pose先打唔得嘅

甚平係古思堯
企開啲啦屌你老母

你地先入為主覺得山治=以後做咩都柒
契仔比鼓佬開胸 比弱化基拉插暈又唔柒咩

路飛比queen口爆？

算啦 三巨頭改成四巨頭啦
山治排第四
假假地都係巨頭

一集都無 得幾格 救左桃仔 就比King收皮

改十巨頭 山治排第十 假假地都叫巨頭

我只係想知king係咩族 係咪空島果啲人 快啲show出黎

其實企位，前4個算係並排，不過都應該左山治右卓洛咁會好睇d

起馬尾田仲肯畫山治企最前排感動

山治正式被踢出三巨頭
尾田點解咁憎佢

再睇多次
似係路飛企最前
山治 甚平 卓洛 並排

路飛 = 王
山甚卓 = 草帽海賊團3巨頭

路飛卓洛打音樂佬，柒住走，反而無人講

根本係有班人係要搞屎棍

拖到成個one piece post 咁低質

Ps:動漫post 成日講戰力真係好on9

睇清楚啲
路飛係企前少少
山甚卓並排

BIG4

已經分唔到係山洛hater定係山洛死忠喺度反諷

當大媽係波咁掉

山治打維哥柒 起碼救到達斯琪班海軍
打明哥柒 救船員
打king 救桃子

契仔除左打啲明顯廢過自己既對手扮型仲做左啲咩

山治打偉哥，從頭睇其實係贏的，
偉哥未踢飛過山治，山治踢飛佢幾次，個頭流晒血。
偉哥之前點踢都打唔中佢。

唔明點解尾田要山治點煙硬接人招大

頂左藤虎一刀反擊

娜美
拎埋普羅米修斯

起碼四皇級

第四次更新

可以重睇新世界

原來大媽先係四皇之恥

山治打過呀喺城堡出嚟嗰陣
同路飛一齊打

870話

屌你老母尾田

其實係大家太愛山治

咁Queen King凱多係草帽團羣毆咁打輸都合理
白鬍子頂上都係大將+ 黑胡羣毆死

仲記得果陣大媽講到好勁 路一拳打埋去都無事

其實而家都係無傷
不過撚走左

因愛成恨姐
邊個唔想山治型架
只係山治年原來係畫柒山治
整蛋糕又話好味到死
點知大媽食完差d滅左魚人海賊團

上集骨仔咁車埋去都撞飛大媽 同羅賓咁推走左佢
有時覺得 真係。。。

佢雖然冇講呢隻係Numbers
但同Numbers出場個剪影好似

所以你要重睇囉
冰火島雪住個堆巨人同凱撒個研究係無關係
凱撒既研究係唔成功的
個D係更舊時代既產物

對應返 世界政府幾百年前就做緊人類巨大化既研究 呢條伏線

殭屍島嘅伏筆會唔會解埋

動物系回復力咁強，除左 個燸米妹妹能力克制到
仲有咩方法

講真什平一個都嬴到queen

身型黎講佢兩個應該打

其實由佢地各自修煉完重新集合起計 時間都係過咗幾個月咋嘛
到今日今日和之國篇章 啲角色提到頂上戰爭都仲係講緊係兩年前發生

冇睇好奈， 原來仲集合緊

唉唔撚再睇 睇撚到心up
好好地由三大主力淪落到而家咁

點解封面故事無人講
究竟潘德幾時可以成功相認返兩個女

一王三巨頭 有咩咁心up

原來三巨頭係咁

以前山治算係最醒果個
個位比人搶埋
依家得返廚師

羅賓 骨仔 甚平都撚到大媽
山治

屌你都係畫番世界會議個面算啦
一係唔寫一寫就次次都係山治柒

我想佢解釋船精靈呢樣嘢

港漫：一王二姬三巨頭

其實big mom 凱多團都係咁 3(4)將星 KQJ 我家陣睇落真係覺得冇咩問題 仲要山治話好多飛行系能力者 好明顯分工係海陸空
利申 山治粉

真係得垃圾喬巴同佛朗奇冇勁過

D Numbers 成班柒頭原始人咁
縮番入老母閪度啦

原來只係奧茲既失敗品 收檔啦

佛朗奇一野撞冧大媽喎
喬巴以家食粒藍波丸都踢撚死山治

淨係識功夫point覺得好廢
冰火島開咗醬油

大和應該入海賊王團，跟路飛行埋尾段
三姬

山治係咸濕搞笑廚師
契仔係戰鬥員
好難比較
加上山治每篇都基本上都有救人
有時仲救全家
其實功勞都好大

係呀
又兩年後新世界開始
基本上每一篇都要救人
草帽去每一個島嶼，佢都係要救人

戰鬥員根本雞肋位黎 根本全員都要戰鬥
你話契仔勁到打哂所有敵人就話姐又唔係

佢劍士 都係戰鬥職
理論上 畫佢打交多 合理
唔通佢集集訓覺咩

空島都救娜美
司法島都有救人

尾田暗示過卓洛係副船長
好多時都係卓洛提示路飛要點做

以為有咩咁巴閉橡膠佬一拳一個啦

你點知的

一陣契仔贏左就唔好啦

屌你尾田 我唔撚再會睇 擺位都擺錯

路飛企前咗少少
山甚卓並排
一王三巨頭
山治仲係主力嚟

Adore 你條柒毛咩 重睇啦你

相都show埋出埋 個扉頁故事應該收尾喇嘛

唔知big mom後生個陣有冇同船長生仔呢

一神二妖三煞星就聽過...

出現key words啦

醬你老母油

反我山治果D企出黎啦屌你老母

契仔一挑二，仲要冇一把刀，都仲反殺到呢下就夠

加埋契仔受傷真係好閑，東海比鷹眼斬嗰刀，硬食路飛所有傷，呢兩下之後，契仔呢啲情況都同無傷冇乜分別

同樣受傷，契仔傷得型好多

有甚平起度穩陣好多 專用黎打大媽

山治是不是流緊血
套甲都冇埋

咁畫睇落仲襯...

襯好撚多
唔明尾田條撚樣諗乜

路飛中間 卓洛山治企佢左右先係最型最襯

什平身型太大
要山治同卓洛做左右手先襯

反山治尾田企得最前

甚平一放中間就質到其他人好遠

on9山治 , 係都要除件甲，大集合唔打得都睇得下啦